要學生自己搵reading，上lecture先派notes既lecturer係最撚低賤

玩鳩毒撚

七十幾人share一本係拉把無得借走既書…

份notes要填窿窿嘅professor 先最撚on9

唔upload notes 既Prof 最仆街

真

scan到仆街

我自己教書就會powerpoint夾雜一d irrelevant 野，有上堂既學生就會同佢講呢d唔洗考
冇上堂果d就

咁咪垃圾囉
係有料既學生自然會黎上你堂
冇料仲要出啲垃圾招逼人上堂
不如反省下點解啲學生交咁貴學費都唔黎上你堂好過啦

我做honorary tutor姐，冇收大學錢
要俾走堂既人明白有consequence

要學生睇readings係慘d，但大部分網上都有得down

但點解學生唔上堂就大條道理
Lecturer唔upload note就係仆街？
你唔去就唔比你有咩問題？
咁撚勁咪自己睇textbook

利申：成日走堂，自己睇書咪算，屌佢地做乜

有部份大學生以為自己係d老師既老細一樣
好似湊仔咁幫你間埋重點print埋reading,出卷又唔可以深唔可以多
其實大學教職員既主要職責係自己做research 出paper,其次係supervise research postgraduate, 教undergraduate lecture既priority 係好後

我反而擔心d大學生搞到自己不可一世咁
對追求學問既態度已經係咁唔認真，第時出來社會邊個放心將重要既事交比你

鬼叫大學做cheap曬
變曬做學店

啲professor個個十萬一個月，學生四萬一年算得啲咩，我諗唔上真係無professor會care，點解會有人睇得自己咁重要

作為會上堂學生都鍾意有伏notes
咁撚臭串走堂去拍拖

On9
總係會有啲書係搵唔到網上版本架啦 你會晒幾舊水買本書淨係用一個Sem?

有friend既派一個落去拎
毒撚自己拎啦

我咪話大部分唔係全部囉
搵唔到咪慘囉

有咩所謂姐
書可以用一世
好過ppt 散收收
不倫不類

以前有個prof係咁,點知發現佢空白地方其實只係將D字變白色
copy and paste就知答案
從此就好少上

你仲撚戇鳩，將啲字轉色咪得

你咁講太天真忽略太多因素
最大問題係假設學生係認真求學
事實係越好grade越唔多野做，方便自己砌dayoff既course先受歡迎
你上網睇下 十個人add/drop時期問野 有八個都係問好唔好grade chur唔chur 有一兩個人問學唔學到野有無啟發性已經好好

Skeleton notes有助學生上堂時專心同記憶。
而且填嘅窿多數係重點，比字海清晰，溫書時會幫到手

走一堂個堂費都夠你買本書

用adobe reader轉乜鳩色